中国強推港版國安法 川普:本週將提制裁方案

中國強推香港版國安法，香港民眾返回街頭遊行抗議，國際也再度關注香港問題。根據彭博報導，美國川普政府正在考慮對中國的制裁方案，而川普26日被媒體問到時，表示這個問題很重要，但他現在無法回答，因為還在討論中，但強調本週結束前會提出「非常強而有力」的應對方案。

美國白宮國家顧問歐布萊恩之前接受節目專訪時也表示，如果中國強推香港版國安法，將可能導致美國制裁，並危及香港金融中心的地位。(照片來源: Joshua Wong 黃之鋒 推特)

Push